[NOTICE][28/12/2024 - 12:58:39][b1daa4bd258498ca013d125285e3f810][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 12:58:39][b1daa4bd258498ca013d125285e3f810][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Registros consultado - Response: {"retcode":0,"message":"Nenhum registro foi encontrado!","pid":"b1daa4bd258498ca013d125285e3f810"}
[NOTICE][28/12/2024 - 12:58:39][b1daa4bd258498ca013d125285e3f810][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Nenhum registro foi encontrado!","pid":"b1daa4bd258498ca013d125285e3f810"}
[NOTICE][28/12/2024 - 12:58:39][b1daa4bd258498ca013d125285e3f810][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:25][44f1a16012fd7f28899867858219e617][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:25][44f1a16012fd7f28899867858219e617][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Registros consultado - Response: {"retcode":0,"message":"Nenhum registro foi encontrado!","pid":"44f1a16012fd7f28899867858219e617"}
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:25][44f1a16012fd7f28899867858219e617][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Nenhum registro foi encontrado!","pid":"44f1a16012fd7f28899867858219e617"}
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:25][44f1a16012fd7f28899867858219e617][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:34][d8b99839ffa4479b66dffd164a55cef9][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:35][d8b99839ffa4479b66dffd164a55cef9][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id":1,"nome":"Inaladores","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":2,"nome":"Seringas descart\u00e1veis","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":3,"nome":"Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":4,"nome":"Equipamentos e instrumentos hospitalares","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":5,"nome":"Camas, colch\u00f5es e almofadas","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":6,"nome":"Dilatador Nasal","categoria_id":1,"categoria":{"id":1,"nome":"Tratamento em casa"}},{"id":7,"nome":"Curativos","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":8,"nome":"Algod\u00e3o","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":9,"nome":"Soros","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":10,"nome":"Contus\u00f5es e machucados","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":11,"nome":"Higienizadores","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":12,"nome":"Acess\u00f3rios para primeiros socorros","categoria_id":2,"categoria":{"id":2,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":13,"nome":"Florais","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":14,"nome":"Ayurveda","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":15,"nome":"Fitoter\u00e1picos","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":16,"nome":"Calmantes","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":17,"nome":"Homeopatia","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":18,"nome":"Rem\u00e9dios naturais","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":19,"nome":"Aromaterapia","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":20,"nome":"Canabidiol","categoria_id":3,"categoria":{"id":3,"nome":"Medicina Natural"}},{"id":21,"nome":"Monitores de press\u00e3o","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":22,"nome":"Medidores de glicose","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":23,"nome":"Canetas de insulina","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":24,"nome":"Term\u00f4metros","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":25,"nome":"Ox\u00edmetros","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":26,"nome":"Baterias","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":27,"nome":"Testes","categoria_id":4,"categoria":{"id":4,"nome":"Monitores e testes"}},{"id":28,"nome":"Anti-inflamat\u00f3rios","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":29,"nome":"Antidepressivos","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":30,"nome":"Para parar de fumar","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":31,"nome":"P\u00edlulas anticoncepcionais e DIU","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":33,"nome":"Para gripe e resfriado","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":34,"nome":"Para diabetes","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":35,"nome":"Para gastrite","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":36,"nome":"Para asma","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":37,"nome":"Para enxaqueca","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":38,"nome":"Para dor de garganta","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":39,"nome":"Para dor e febre","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":40,"nome":"Para tosse","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":41,"nome":"Para azia e m\u00e1 digest\u00e3o","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":42,"nome":"Para infec\u00e7\u00f5es","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":43,"nome":"Para rinite e sinusite","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":44,"nome":"Para ins\u00f4nia","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":45,"nome":"Para tireoide","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":46,"nome":"Para alergias","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":47,"nome":"Para a vis\u00e3o","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":48,"nome":"Para infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":49,"nome":"Para colesterol","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":50,"nome":"Para press\u00e3o alta","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":51,"nome":"Controle de peso","categoria_id":5,"categoria":{"id":5,"nome":"Rem\u00e9dios"}},{"id":52,"nome":"Joelheiras e tornozeleiras","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":53,"nome":"Munhequeiras e cotoveleiras","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":54,"nome":"Tipoias e colar cervical","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":55,"nome":"Muletas e bengalas","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":56,"nome":"Botas ortop\u00e9dicas","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":57,"nome":"Meias de compress\u00e3o e cintas","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":58,"nome":"Para les\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es e tor\u00e7\u00f5es","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":59,"nome":"Massageadores","categoria_id":6,"categoria":{"id":6,"nome":"Ortop\u00e9dicos"}},{"id":60,"nome":"Endocrinologia","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":61,"nome":"Ginecologia","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":62,"nome":"Infertilidade","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":63,"nome":"Oncologia","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":64,"nome":"Reumatologia","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":65,"nome":"Cl\u00ednica Geral","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":66,"nome":"Outras especialidades","categoria_id":7,"categoria":{"id":7,"nome":"Medicamentos Especiais"}},{"id":67,"nome":"Multivitaminas","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":68,"nome":"Vitamina D","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":69,"nome":"Vitamina C","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":70,"nome":"Estimulante de apetite","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":71,"nome":"C\u00e1lcio","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":72,"nome":"Col\u00e1geno","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":73,"nome":"Vitamina E","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":74,"nome":"Monovitaminas gestantes","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":75,"nome":"Minerais","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":76,"nome":"Vitamina B","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":77,"nome":"D + C\u00e1lcio","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":78,"nome":"Omega 3","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":79,"nome":"Complementos alimentares","categoria_id":8,"categoria":{"id":8,"nome":"Vitaminas"}},{"id":80,"nome":"Barras de Prote\u00edna","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":81,"nome":"Chocolates e doces","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":82,"nome":"Ado\u00e7antes","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":83,"nome":"Balas e gomas de mascar","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":84,"nome":"Alimentos funcionais","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":85,"nome":"Cereais em barra","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":86,"nome":"Snacks","categoria_id":9,"categoria":{"id":9,"nome":"Lanches r\u00e1pidos"}},{"id":87,"nome":"Barras de Prote\u00edna","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":88,"nome":"Whey Protein","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":89,"nome":"Glutamina","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":90,"nome":"Emagrecedores","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":91,"nome":"Pr\u00e9 treino","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":92,"nome":"Pastas","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":93,"nome":"Alimentos proteicos","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":94,"nome":"Creatina","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":95,"nome":"BCAA","categoria_id":10,"categoria":{"id":10,"nome":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino"}},{"id":96,"nome":"Balan\u00e7as","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":97,"nome":"Produtos ortop\u00e9dicos","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":98,"nome":"Acess\u00f3rios para treino","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":99,"nome":"Bandagem adesiva","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":100,"nome":"Equipamentos aer\u00f3bicos","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":101,"nome":"Equipamentos para muscula\u00e7\u00e3o","categoria_id":11,"categoria":{"id":11,"nome":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos"}},{"id":102,"nome":"Isot\u00f4nicos e energ\u00e9ticos","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":103,"nome":"Leites e Compostos L\u00e1cteos","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":104,"nome":"Shakes","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":105,"nome":"\u00c1gua de coco","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":106,"nome":"Energ\u00e9ticos em c\u00e1psula","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":107,"nome":"Sucos","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":108,"nome":"Complementos em caixa","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":109,"nome":"Ch\u00e1s","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":110,"nome":"Complementos em lata","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":111,"nome":"\u00c1gua","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":112,"nome":"Bebidas funcionais","categoria_id":12,"categoria":{"id":12,"nome":"Bebidas"}},{"id":113,"nome":"Umidificadores","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":114,"nome":"Dilatadores nasais","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":115,"nome":"Ch\u00e1s","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":116,"nome":"Triptofano","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":117,"nome":"Calmantes","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":118,"nome":"Florais","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":119,"nome":"Aromaterapia","categoria_id":13,"categoria":{"id":13,"nome":"Sono"}},{"id":120,"nome":"Fibras","categoria_id":14,"categoria":{"id":14,"nome":"Sa\u00fade digestiva"}},{"id":121,"nome":"Probi\u00f3ticos","categoria_id":14,"categoria":{"id":14,"nome":"Sa\u00fade digestiva"}},{"id":122,"nome":"Enzimas digestivas","categoria_id":14,"categoria":{"id":14,"nome":"Sa\u00fade digestiva"}},{"id":123,"nome":"Fraldas infantis","categoria_id":15,"categoria":{"id":15,"nome":"Troca de fraldas"}},{"id":124,"nome":"Pomadas para assaduras","categoria_id":15,"categoria":{"id":15,"nome":"Troca de fraldas"}},{"id":125,"nome":"Len\u00e7os umedecidos","categoria_id":15,"categoria":{"id":15,"nome":"Troca de fraldas"}},{"id":126,"nome":"Algod\u00e3o","categoria_id":15,"categoria":{"id":15,"nome":"Troca de fraldas"}},{"id":127,"nome":"Talcos para beb\u00eas","categoria_id":15,"categoria":{"id":15,"nome":"Troca de fraldas"}},{"id":128,"nome":"Mamadeiras","categoria_id":16,"categoria":{"id":16,"nome":"Amamenta\u00e7\u00e3o"}},{"id":129,"nome":"Bicos para mamadeiras","categoria_id":16,"categoria":{"id":16,"nome":"Amamenta\u00e7\u00e3o"}},{"id":130,"nome":"Protetores e pomadas para seios","categoria_id":16,"categoria":{"id":16,"nome":"Amamenta\u00e7\u00e3o"}},{"id":131,"nome":"Absorventes para seios","categoria_id":16,"categoria":{"id":16,"nome":"Amamenta\u00e7\u00e3o"}},{"id":132,"nome":"Bomba de leite","categoria_id":16,"categoria":{"id":16,"nome":"Amamenta\u00e7\u00e3o"}},{"id":133,"nome":"F\u00f3rmulas infantis 0-6 meses","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":134,"nome":"F\u00f3rmulas infantis 6-12 meses","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":135,"nome":"Leites infantis 1-3 anos","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":136,"nome":"Leites infantis mais de 3 anos","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":137,"nome":"F\u00f3rmulas infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":138,"nome":"Leites infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":139,"nome":"Suplementos infantis","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":140,"nome":"Papinhas e lanches infantis","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":141,"nome":"Vitaminas infantis","categoria_id":17,"categoria":{"id":17,"nome":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil"}},{"id":142,"nome":"Shampoos infantis","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":143,"nome":"Condicionadores infantis","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":144,"nome":"Sabonete infantil","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":145,"nome":"Creme e gel para cabelo infantil","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":146,"nome":"Col\u00f4nias e perfumes infantis","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":147,"nome":"Hastes flex\u00edveis","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":148,"nome":"Acess\u00f3rios para banho","categoria_id":18,"categoria":{"id":18,"nome":"Banho infantil"}},{"id":149,"nome":"Enxaguante bucal infantil","categoria_id":19,"categoria":{"id":19,"nome":"Higiene bucal infantil"}},{"id":150,"nome":"Escova de dente infantil","categoria_id":19,"categoria":{"id":19,"nome":"Higiene bucal infantil"}},{"id":151,"nome":"Pasta de dente infantil","categoria_id":19,"categoria":{"id":19,"nome":"Higiene bucal infantil"}},{"id":152,"nome":"Fio dental infantil","categoria_id":19,"categoria":{"id":19,"nome":"Higiene bucal infantil"}},{"id":153,"nome":"Acess\u00f3rios higiene bucal infantil","categoria_id":19,"categoria":{"id":19,"nome":"Higiene bucal infantil"}},{"id":154,"nome":"\u00d3leos e hidratantes corporais infantis","categoria_id":20,"categoria":{"id":20,"nome":"Cuidados para pele infantil"}},{"id":155,"nome":"Protetor solar infantil","categoria_id":20,"categoria":{"id":20,"nome":"Cuidados para pele infantil"}},{"id":156,"nome":"Repelente infantil","categoria_id":20,"categoria":{"id":20,"nome":"Cuidados para pele infantil"}},{"id":157,"nome":"Absorventes para seios","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":158,"nome":"Protetores e pomadas para seios","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":159,"nome":"Cremes para estrias","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":160,"nome":"Hidratantes para a pele","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":161,"nome":"Vitaminas","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":162,"nome":"Absorventes","categoria_id":21,"categoria":{"id":21,"nome":"Cuidado para as m\u00e3es"}},{"id":163,"nome":"Chupetas e prendedores","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":164,"nome":"Acess\u00f3rios para alimenta\u00e7\u00e3o","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":165,"nome":"Mordedores","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":166,"nome":"Escovas para cabelos infantis","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":167,"nome":"Aquecedor de mamadeiras","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":168,"nome":"Cadeiras e cadeir\u00f5es","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":169,"nome":"Banheiras e Suportes","categoria_id":22,"categoria":{"id":22,"nome":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas"}},{"id":170,"nome":"Band aids, compressas e bandagens","categoria_id":23,"categoria":{"id":23,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":171,"nome":"Aspirador nasal","categoria_id":23,"categoria":{"id":23,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":172,"nome":"Algod\u00e3o","categoria_id":23,"categoria":{"id":23,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":173,"nome":"Term\u00f4metros e outros acess\u00f3rios","categoria_id":23,"categoria":{"id":23,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":174,"nome":"Antiss\u00e9pticos","categoria_id":23,"categoria":{"id":23,"nome":"Primeiros Socorros"}},{"id":175,"nome":"Vitaminas para engravidar","categoria_id":24,"categoria":{"id":24,"nome":"Futuras m\u00e3es"}},{"id":176,"nome":"Testes de fertilidade","categoria_id":24,"categoria":{"id":24,"nome":"Futuras m\u00e3es"}},{"id":177,"nome":"Testes de gravidez","categoria_id":24,"categoria":{"id":24,"nome":"Futuras m\u00e3es"}},{"id":178,"nome":"Carrinho de beb\u00ea","categoria_id":25,"categoria":{"id":25,"nome":"Passeio"}},{"id":179,"nome":"Beb\u00ea Conforto","categoria_id":25,"categoria":{"id":25,"nome":"Passeio"}},{"id":180,"nome":"Carrinho com beb\u00ea conforto","categoria_id":25,"categoria":{"id":25,"nome":"Passeio"}},{"id":181,"nome":"Cadeirinha para auto","categoria_id":25,"categoria":{"id":25,"nome":"Passeio"}},{"id":182,"nome":"Acess\u00f3rios para passeio","categoria_id":25,"categoria":{"id":25,"nome":"Passeio"}},{"id":183,"nome":"Feminino","categoria_id":26,"categoria":{"id":26,"nome":"Perfumes"}},{"id":184,"nome":"Masculino","categoria_id":26,"categoria":{"id":26,"nome":"Perfumes"}},{"id":185,"nome":"Unissex","categoria_id":26,"categoria":{"id":26,"nome":"Perfumes"}},{"id":186,"nome":"Infantil","categoria_id":26,"categoria":{"id":26,"nome":"Perfumes"}},{"id":187,"nome":"Rosto","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":188,"nome":"Corpo","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":189,"nome":"M\u00e3os","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":190,"nome":"P\u00e9s","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":191,"nome":"Olhos","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":192,"nome":"L\u00e1bios","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":193,"nome":"Protetor solar","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":194,"nome":"M\u00e1scara facial","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":195,"nome":"Maternidade","categoria_id":27,"categoria":{"id":27,"nome":"Cuidados com a pele"}},{"id":196,"nome":"Corpo","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":197,"nome":"L\u00e1bios","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":198,"nome":"Rosto","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":199,"nome":"M\u00e3os e p\u00e9s","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":200,"nome":"Olhos","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":201,"nome":"Protetor solar","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":202,"nome":"Esfoliantes","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":203,"nome":"M\u00e1scara facial","categoria_id":28,"categoria":{"id":28,"nome":"Dermocosm\u00e9ticos"}},{"id":204,"nome":"Rosto","categoria_id":29,"categoria":{"id":29,"nome":"Maquiagem"}},{"id":205,"nome":"L\u00e1bios","categoria_id":29,"categoria":{"id":29,"nome":"Maquiagem"}},{"id":206,"nome":"Olhos","categoria_id":29,"categoria":{"id":29,"nome":"Maquiagem"}},{"id":207,"nome":"Acess\u00f3rios para beleza","categoria_id":29,"categoria":{"id":29,"nome":"Maquiagem"}},{"id":208,"nome":"Demaquilantes","categoria_id":29,"categoria":{"id":29,"nome":"Maquiagem"}},{"id":209,"nome":"Normal","categoria_id":30,"categoria":{"id":30,"nome":"Tipos de pele"}},{"id":210,"nome":"Seca","categoria_id":30,"categoria":{"id":30,"nome":"Tipos de pele"}},{"id":211,"nome":"Oleosa","categoria_id":30,"categoria":{"id":30,"nome":"Tipos de pele"}},{"id":212,"nome":"Mista","categoria_id":30,"categoria":{"id":30,"nome":"Tipos de pele"}},{"id":213,"nome":"Tratamento antiacne","categoria_id":31,"categoria":{"id":31,"nome":"Tratamentos para a pele"}},{"id":214,"nome":"Anti-idade","categoria_id":31,"categoria":{"id":31,"nome":"Tratamentos para a pele"}},{"id":215,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos","categoria_id":31,"categoria":{"id":31,"nome":"Tratamentos para a pele"}},{"id":216,"nome":"Rosto","categoria_id":32,"categoria":{"id":32,"nome":"Produtos veganos e naturais"}},{"id":217,"nome":"Corpo","categoria_id":32,"categoria":{"id":32,"nome":"Produtos veganos e naturais"}},{"id":218,"nome":"Maquiagem","categoria_id":32,"categoria":{"id":32,"nome":"Produtos veganos e naturais"}},{"id":219,"nome":"Limpeza de pele","categoria_id":32,"categoria":{"id":32,"nome":"Produtos veganos e naturais"}},{"id":220,"nome":"Anticelulite e firmadores","categoria_id":33,"categoria":{"id":33,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos"}},{"id":221,"nome":"Antienvelhecimento","categoria_id":33,"categoria":{"id":33,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos"}},{"id":222,"nome":"Redutores de medidas","categoria_id":33,"categoria":{"id":33,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos"}},{"id":223,"nome":"Para cabelos e unhas","categoria_id":33,"categoria":{"id":33,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos"}},{"id":224,"nome":"Algod\u00e3o","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":225,"nome":"Bases e fortificantes para a unhas","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":226,"nome":"Esmaltes","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":227,"nome":"Removedores de esmaltes","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":228,"nome":"Unhas posti\u00e7as","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":229,"nome":"Cortadores de unha e tesouras","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":230,"nome":"Lixas e alicates","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":231,"nome":"Bases e cremes para tratamento","categoria_id":34,"categoria":{"id":34,"nome":"Produtos para unhas"}},{"id":232,"nome":"Shampoo","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":233,"nome":"Condicionador","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":234,"nome":"M\u00e1scara","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":235,"nome":"Cremes de pentear e leave-in","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":236,"nome":"Ceras e pomadas modeladoras","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":237,"nome":"Produtos e acess\u00f3rios profissionais","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":238,"nome":"Finalizadores","categoria_id":35,"categoria":{"id":35,"nome":"Produtos para cabelo"}},{"id":239,"nome":"Secos ou ressecados","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":240,"nome":"Oleosos ou mistos","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":241,"nome":"Cacheados ou ondulados","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":242,"nome":"Loiros ou com luzes","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":243,"nome":"Coloridos","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":244,"nome":"Com Frizz","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":245,"nome":"Com escova progressiva","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":246,"nome":"Danificados","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":247,"nome":"Brancos e Grisalhos","categoria_id":36,"categoria":{"id":36,"nome":"Tipo de cabelo"}},{"id":248,"nome":"Colora\u00e7\u00e3o permanente","categoria_id":37,"categoria":{"id":37,"nome":"Tinturas e descolarante"}},{"id":249,"nome":"Colora\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria","categoria_id":37,"categoria":{"id":37,"nome":"Tinturas e descolarante"}},{"id":250,"nome":"Tonalizantes","categoria_id":37,"categoria":{"id":37,"nome":"Tinturas e descolarante"}},{"id":251,"nome":"Descolorantes","categoria_id":37,"categoria":{"id":37,"nome":"Tinturas e descolarante"}},{"id":252,"nome":"Tratamento anticaspa","categoria_id":38,"categoria":{"id":38,"nome":"Tratamentos capilares"}},{"id":253,"nome":"Tratamento antiqueda","categoria_id":38,"categoria":{"id":38,"nome":"Tratamentos capilares"}},{"id":254,"nome":"Shampoo dermo","categoria_id":38,"categoria":{"id":38,"nome":"Tratamentos capilares"}},{"id":255,"nome":"M\u00e1scaras para cabelo","categoria_id":38,"categoria":{"id":38,"nome":"Tratamentos capilares"}},{"id":256,"nome":"Nutricosm\u00e9ticos para cabelos","categoria_id":38,"categoria":{"id":38,"nome":"Tratamentos capilares"}},{"id":257,"nome":"Secadores","categoria_id":39,"categoria":{"id":39,"nome":"Acess\u00f3rios para cabelo"}},{"id":258,"nome":"Chapinhas e modeladores","categoria_id":39,"categoria":{"id":39,"nome":"Acess\u00f3rios para cabelo"}},{"id":259,"nome":"Escovas de cabelo e pentes","categoria_id":39,"categoria":{"id":39,"nome":"Acess\u00f3rios para cabelo"}},{"id":260,"nome":"El\u00e1sticos e presilhas","categoria_id":39,"categoria":{"id":39,"nome":"Acess\u00f3rios para cabelo"}},{"id":261,"nome":"Acess\u00f3rios para corte","categoria_id":39,"categoria":{"id":39,"nome":"Acess\u00f3rios para cabelo"}},{"id":262,"nome":"Shampoos","categoria_id":40,"categoria":{"id":40,"nome":"Produtos naturais e veganos"}},{"id":263,"nome":"Condicionadores","categoria_id":40,"categoria":{"id":40,"nome":"Produtos naturais e veganos"}},{"id":264,"nome":"Tratamentos","categoria_id":40,"categoria":{"id":40,"nome":"Produtos naturais e veganos"}},{"id":265,"nome":"Finalizadores","categoria_id":40,"categoria":{"id":40,"nome":"Produtos naturais e veganos"}},{"id":266,"nome":"Shampoo","categoria_id":41,"categoria":{"id":41,"nome":"Higiene di\u00e1ria"}},{"id":267,"nome":"Sabonetes","categoria_id":41,"categoria":{"id":41,"nome":"Higiene di\u00e1ria"}},{"id":268,"nome":"Condicionadores","categoria_id":41,"categoria":{"id":41,"nome":"Higiene di\u00e1ria"}},{"id":269,"nome":"Absorventes","categoria_id":41,"categoria":{"id":41,"nome":"Higiene di\u00e1ria"}},{"id":270,"nome":"Desodorante aerosol","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":271,"nome":"Desodorante roll-on","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":272,"nome":"Desodorante stick","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":273,"nome":"Desodorante creme","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":274,"nome":"Desodorante natural e vegano","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":275,"nome":"Desodorante clinical","categoria_id":42,"categoria":{"id":42,"nome":"Desodorante"}},{"id":276,"nome":"Escova de dente","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":277,"nome":"Pasta de dente","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":278,"nome":"Acess\u00f3rios de higiene bucal","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":279,"nome":"Enxaguante bucal","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":280,"nome":"Fio dental","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":281,"nome":"Fixadores para dentadura","categoria_id":43,"categoria":{"id":43,"nome":"Higiene bucal"}},{"id":282,"nome":"Repelentes","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":283,"nome":"Corpo","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":284,"nome":"Rosto","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":285,"nome":"Protetor solar","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":286,"nome":"Cuidados com os p\u00e9s","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":287,"nome":"Depila\u00e7\u00e3o","categoria_id":44,"categoria":{"id":44,"nome":"Cuidados com o corpo"}},{"id":288,"nome":"Camisinhas","categoria_id":45,"categoria":{"id":45,"nome":"Sa\u00fade sexual"}},{"id":289,"nome":"Lubrificantes","categoria_id":45,"categoria":{"id":45,"nome":"Sa\u00fade sexual"}},{"id":290,"nome":"Acess\u00f3rios para sa\u00fade sexual","categoria_id":45,"categoria":{"id":45,"nome":"Sa\u00fade sexual"}},{"id":291,"nome":"L\u00e2minas e aparelhos de barbear","categoria_id":46,"categoria":{"id":46,"nome":"Cuidados com a barba"}},{"id":292,"nome":"Shampoo para barba","categoria_id":46,"categoria":{"id":46,"nome":"Cuidados com a barba"}},{"id":293,"nome":"Gel e espumas de barbear","categoria_id":46,"categoria":{"id":46,"nome":"Cuidados com a barba"}},{"id":294,"nome":"P\u00f3s barba","categoria_id":46,"categoria":{"id":46,"nome":"Cuidados com a barba"}},{"id":295,"nome":"Modeladores e pomadas para barba","categoria_id":46,"categoria":{"id":46,"nome":"Cuidados com a barba"}},{"id":296,"nome":"Absorventes para incontin\u00eancia","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}},{"id":297,"nome":"Fraldas geri\u00e1tricas","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}},{"id":298,"nome":"Len\u00e7os umedecidos e pomadas","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}},{"id":299,"nome":"Roupa Intima","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}},{"id":300,"nome":"Absorventes","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}},{"id":301,"nome":"Sabonetes \u00edntimos","categoria_id":47,"categoria":{"id":47,"nome":"Cuidados \u00edntimos"}}],"pid":"d8b99839ffa4479b66dffd164a55cef9"}
[NOTICE][28/12/2024 - 13:00:35][d8b99839ffa4479b66dffd164a55cef9][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:07][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:07][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:08][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - Dados da receita gravados com sucesso!
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:08][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:08][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:13:08][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - createCustomDB::START
[ERROR][28/12/2024 - 14:13:09][ddc7e1321066f75ff0c8fd4328282655][farmacia-store] - ERROR: SQLSTATE[42000]: Syntax error or access violation: 1064 You have an error in your SQL syntax; check the manual that corresponds to your MariaDB server version for the right syntax to use near 'SELECT 
                subcategoria.id AS id_subcategoria, 
	            sub...' at line 2 (Connection: tenant, SQL: CREATE VIEW AllSetorCategoriaSubcategoria
            SELECT 
                subcategoria.id AS id_subcategoria, 
	            subcategoria.nome AS nome_subcategoria, 
	            categoria.id AS id_categoria,
	            categoria.nome AS nome_categoria, 
	            setor.id AS id_setor,
	            setor.nome AS nome_setor
            FROM tbl_subcategorias AS subcategoria
            INNER JOIN tbl_categorias AS categoria ON categoria.id = subcategoria.categoria_id
            INNER JOIN tbl_setores AS setor ON setor.id = categoria.setor_id)
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - Dados da receita gravados com sucesso!
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:18][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - createCustomDB::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - Banco 'pacheco-mc' criado com sucesso!
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - createCustomDB::END
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - Usuário criado com sucesso - {"nome":"Erick Oliveira","email":"erick_santosss00@outlook.com","updated_at":"2024-12-28T17:16:22.000000Z","created_at":"2024-12-28T17:16:22.000000Z","id":1}
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::END
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - Registro criado com sucesso - Response: {"retcode":0,"message":"Registro criado com sucesso!","rows":[{"nome":"FarmaCouto","nome_visualizacao":"pacheco-mc","cnpj":"33438250000167","cep":"26070374","logradouro":"Rua Carlos Henrique","complemento":null,"numero":"11","bairro":"Miguel Couto","cidade":"Nova Igua\u00e7u","uf":"RJ","updated_at":"2024-12-28T17:16:18.000000Z","created_at":"2024-12-28T17:16:18.000000Z","id":1}],"pid":"b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660"}
[NOTICE][28/12/2024 - 14:16:22][b2f653d607d7f6eb6f7819ff3e3e2660][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::END
[NOTICE][28/12/2024 - 14:21:20][8ec2e097b2eb794d547c4bebad7d2b74][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:23:33][27e143dfafbfb4cce429bad6170d0c9b][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:23:51][e776522b3104d4563f64fdeb9fdbe5cb][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:24:13][7320b8adb4fde60db72794068e21cd5d][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:24:21][632af8b96b1039f488ade2cefd0110cd][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:26:15][99f10aae89423cbf6bf8869f510a3f36][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 14:26:15][99f10aae89423cbf6bf8869f510a3f36][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id_subcategoria":1,"nome_subcategoria":"Inaladores","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":2,"nome_subcategoria":"Seringas descart\u00e1veis","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":3,"nome_subcategoria":"Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":4,"nome_subcategoria":"Equipamentos e instrumentos hospitalares","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":5,"nome_subcategoria":"Camas, colch\u00f5es e almofadas","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":6,"nome_subcategoria":"Dilatador Nasal","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":7,"nome_subcategoria":"Curativos","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":8,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":9,"nome_subcategoria":"Soros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":10,"nome_subcategoria":"Contus\u00f5es e machucados","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":11,"nome_subcategoria":"Higienizadores","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":12,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para primeiros socorros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":13,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":14,"nome_subcategoria":"Ayurveda","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":15,"nome_subcategoria":"Fitoter\u00e1picos","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":16,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":17,"nome_subcategoria":"Homeopatia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":18,"nome_subcategoria":"Rem\u00e9dios naturais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":19,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":20,"nome_subcategoria":"Canabidiol","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":21,"nome_subcategoria":"Monitores de press\u00e3o","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":22,"nome_subcategoria":"Medidores de glicose","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":23,"nome_subcategoria":"Canetas de insulina","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":24,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":25,"nome_subcategoria":"Ox\u00edmetros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":26,"nome_subcategoria":"Baterias","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":27,"nome_subcategoria":"Testes","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":28,"nome_subcategoria":"Anti-inflamat\u00f3rios","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":29,"nome_subcategoria":"Antidepressivos","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":30,"nome_subcategoria":"Para parar de fumar","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":31,"nome_subcategoria":"P\u00edlulas anticoncepcionais e DIU","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":33,"nome_subcategoria":"Para gripe e resfriado","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":34,"nome_subcategoria":"Para diabetes","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":35,"nome_subcategoria":"Para gastrite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":36,"nome_subcategoria":"Para asma","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":37,"nome_subcategoria":"Para enxaqueca","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":38,"nome_subcategoria":"Para dor de garganta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":39,"nome_subcategoria":"Para dor e febre","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":40,"nome_subcategoria":"Para tosse","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":41,"nome_subcategoria":"Para azia e m\u00e1 digest\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":42,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00f5es","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":43,"nome_subcategoria":"Para rinite e sinusite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":44,"nome_subcategoria":"Para ins\u00f4nia","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":45,"nome_subcategoria":"Para tireoide","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":46,"nome_subcategoria":"Para alergias","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":47,"nome_subcategoria":"Para a vis\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":48,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":49,"nome_subcategoria":"Para colesterol","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":50,"nome_subcategoria":"Para press\u00e3o alta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":51,"nome_subcategoria":"Controle de peso","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":52,"nome_subcategoria":"Joelheiras e tornozeleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":53,"nome_subcategoria":"Munhequeiras e cotoveleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":54,"nome_subcategoria":"Tipoias e colar cervical","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":55,"nome_subcategoria":"Muletas e bengalas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":56,"nome_subcategoria":"Botas ortop\u00e9dicas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":57,"nome_subcategoria":"Meias de compress\u00e3o e cintas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":58,"nome_subcategoria":"Para les\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es e tor\u00e7\u00f5es","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":59,"nome_subcategoria":"Massageadores","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":60,"nome_subcategoria":"Endocrinologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":61,"nome_subcategoria":"Ginecologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":62,"nome_subcategoria":"Infertilidade","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":63,"nome_subcategoria":"Oncologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":64,"nome_subcategoria":"Reumatologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":65,"nome_subcategoria":"Cl\u00ednica Geral","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":66,"nome_subcategoria":"Outras especialidades","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":67,"nome_subcategoria":"Multivitaminas","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":68,"nome_subcategoria":"Vitamina D","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":69,"nome_subcategoria":"Vitamina C","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":70,"nome_subcategoria":"Estimulante de apetite","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":71,"nome_subcategoria":"C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":72,"nome_subcategoria":"Col\u00e1geno","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":73,"nome_subcategoria":"Vitamina E","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":74,"nome_subcategoria":"Monovitaminas gestantes","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":75,"nome_subcategoria":"Minerais","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":76,"nome_subcategoria":"Vitamina B","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":77,"nome_subcategoria":"D + C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":78,"nome_subcategoria":"Omega 3","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":79,"nome_subcategoria":"Complementos alimentares","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":80,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":81,"nome_subcategoria":"Chocolates e doces","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":82,"nome_subcategoria":"Ado\u00e7antes","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":83,"nome_subcategoria":"Balas e gomas de mascar","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":84,"nome_subcategoria":"Alimentos funcionais","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":85,"nome_subcategoria":"Cereais em barra","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":86,"nome_subcategoria":"Snacks","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":87,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":88,"nome_subcategoria":"Whey Protein","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":89,"nome_subcategoria":"Glutamina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":90,"nome_subcategoria":"Emagrecedores","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":91,"nome_subcategoria":"Pr\u00e9 treino","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":92,"nome_subcategoria":"Pastas","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":93,"nome_subcategoria":"Alimentos proteicos","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":94,"nome_subcategoria":"Creatina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":95,"nome_subcategoria":"BCAA","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":96,"nome_subcategoria":"Balan\u00e7as","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":97,"nome_subcategoria":"Produtos ortop\u00e9dicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":98,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para treino","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":99,"nome_subcategoria":"Bandagem adesiva","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":100,"nome_subcategoria":"Equipamentos aer\u00f3bicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":101,"nome_subcategoria":"Equipamentos para muscula\u00e7\u00e3o","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":102,"nome_subcategoria":"Isot\u00f4nicos e energ\u00e9ticos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":103,"nome_subcategoria":"Leites e Compostos L\u00e1cteos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":104,"nome_subcategoria":"Shakes","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":105,"nome_subcategoria":"\u00c1gua de coco","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":106,"nome_subcategoria":"Energ\u00e9ticos em c\u00e1psula","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":107,"nome_subcategoria":"Sucos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":108,"nome_subcategoria":"Complementos em caixa","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":109,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":110,"nome_subcategoria":"Complementos em lata","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":111,"nome_subcategoria":"\u00c1gua","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":112,"nome_subcategoria":"Bebidas funcionais","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":113,"nome_subcategoria":"Umidificadores","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":114,"nome_subcategoria":"Dilatadores nasais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":115,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":116,"nome_subcategoria":"Triptofano","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":117,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":118,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":119,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":120,"nome_subcategoria":"Fibras","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":121,"nome_subcategoria":"Probi\u00f3ticos","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":122,"nome_subcategoria":"Enzimas digestivas","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":123,"nome_subcategoria":"Fraldas infantis","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":124,"nome_subcategoria":"Pomadas para assaduras","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":125,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":126,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":127,"nome_subcategoria":"Talcos para beb\u00eas","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":128,"nome_subcategoria":"Mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":129,"nome_subcategoria":"Bicos para mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":130,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":131,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":132,"nome_subcategoria":"Bomba de leite","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":133,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 0-6 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":134,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 6-12 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":135,"nome_subcategoria":"Leites infantis 1-3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":136,"nome_subcategoria":"Leites infantis mais de 3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":137,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":138,"nome_subcategoria":"Leites infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":139,"nome_subcategoria":"Suplementos infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":140,"nome_subcategoria":"Papinhas e lanches infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":141,"nome_subcategoria":"Vitaminas infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":142,"nome_subcategoria":"Shampoos infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":143,"nome_subcategoria":"Condicionadores infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":144,"nome_subcategoria":"Sabonete infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":145,"nome_subcategoria":"Creme e gel para cabelo infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":146,"nome_subcategoria":"Col\u00f4nias e perfumes infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":147,"nome_subcategoria":"Hastes flex\u00edveis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":148,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para banho","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":149,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":150,"nome_subcategoria":"Escova de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":151,"nome_subcategoria":"Pasta de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":152,"nome_subcategoria":"Fio dental infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":153,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios higiene bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":154,"nome_subcategoria":"\u00d3leos e hidratantes corporais infantis","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":155,"nome_subcategoria":"Protetor solar infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":156,"nome_subcategoria":"Repelente infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":157,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":158,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":159,"nome_subcategoria":"Cremes para estrias","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":160,"nome_subcategoria":"Hidratantes para a pele","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":161,"nome_subcategoria":"Vitaminas","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":162,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":163,"nome_subcategoria":"Chupetas e prendedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":164,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para alimenta\u00e7\u00e3o","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":165,"nome_subcategoria":"Mordedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":166,"nome_subcategoria":"Escovas para cabelos infantis","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":167,"nome_subcategoria":"Aquecedor de mamadeiras","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":168,"nome_subcategoria":"Cadeiras e cadeir\u00f5es","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":169,"nome_subcategoria":"Banheiras e Suportes","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":170,"nome_subcategoria":"Band aids, compressas e bandagens","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":171,"nome_subcategoria":"Aspirador nasal","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":172,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":173,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros e outros acess\u00f3rios","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":174,"nome_subcategoria":"Antiss\u00e9pticos","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":175,"nome_subcategoria":"Vitaminas para engravidar","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":176,"nome_subcategoria":"Testes de fertilidade","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":177,"nome_subcategoria":"Testes de gravidez","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":178,"nome_subcategoria":"Carrinho de beb\u00ea","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":179,"nome_subcategoria":"Beb\u00ea Conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":180,"nome_subcategoria":"Carrinho com beb\u00ea conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":181,"nome_subcategoria":"Cadeirinha para auto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":182,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para passeio","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":183,"nome_subcategoria":"Feminino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":184,"nome_subcategoria":"Masculino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":185,"nome_subcategoria":"Unissex","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":186,"nome_subcategoria":"Infantil","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":187,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":188,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":189,"nome_subcategoria":"M\u00e3os","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":190,"nome_subcategoria":"P\u00e9s","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":191,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":192,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":193,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":194,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":195,"nome_subcategoria":"Maternidade","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":196,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":197,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":198,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":199,"nome_subcategoria":"M\u00e3os e p\u00e9s","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":200,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":201,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":202,"nome_subcategoria":"Esfoliantes","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":203,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":204,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":205,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":206,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":207,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para beleza","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":208,"nome_subcategoria":"Demaquilantes","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":209,"nome_subcategoria":"Normal","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":210,"nome_subcategoria":"Seca","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":211,"nome_subcategoria":"Oleosa","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":212,"nome_subcategoria":"Mista","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":213,"nome_subcategoria":"Tratamento antiacne","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":214,"nome_subcategoria":"Anti-idade","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":215,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":216,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":217,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":218,"nome_subcategoria":"Maquiagem","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":219,"nome_subcategoria":"Limpeza de pele","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":220,"nome_subcategoria":"Anticelulite e firmadores","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":221,"nome_subcategoria":"Antienvelhecimento","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":222,"nome_subcategoria":"Redutores de medidas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":223,"nome_subcategoria":"Para cabelos e unhas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":224,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":225,"nome_subcategoria":"Bases e fortificantes para a unhas","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":226,"nome_subcategoria":"Esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":227,"nome_subcategoria":"Removedores de esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":228,"nome_subcategoria":"Unhas posti\u00e7as","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":229,"nome_subcategoria":"Cortadores de unha e tesouras","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":230,"nome_subcategoria":"Lixas e alicates","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":231,"nome_subcategoria":"Bases e cremes para tratamento","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":232,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":233,"nome_subcategoria":"Condicionador","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":234,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":235,"nome_subcategoria":"Cremes de pentear e leave-in","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":236,"nome_subcategoria":"Ceras e pomadas modeladoras","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":237,"nome_subcategoria":"Produtos e acess\u00f3rios profissionais","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":238,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":239,"nome_subcategoria":"Secos ou ressecados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":240,"nome_subcategoria":"Oleosos ou mistos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":241,"nome_subcategoria":"Cacheados ou ondulados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":242,"nome_subcategoria":"Loiros ou com luzes","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":243,"nome_subcategoria":"Coloridos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":244,"nome_subcategoria":"Com Frizz","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":245,"nome_subcategoria":"Com escova progressiva","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":246,"nome_subcategoria":"Danificados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":247,"nome_subcategoria":"Brancos e Grisalhos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":248,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o permanente","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":249,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":250,"nome_subcategoria":"Tonalizantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":251,"nome_subcategoria":"Descolorantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":252,"nome_subcategoria":"Tratamento anticaspa","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":253,"nome_subcategoria":"Tratamento antiqueda","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":254,"nome_subcategoria":"Shampoo dermo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":255,"nome_subcategoria":"M\u00e1scaras para cabelo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":256,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos para cabelos","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":257,"nome_subcategoria":"Secadores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":258,"nome_subcategoria":"Chapinhas e modeladores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":259,"nome_subcategoria":"Escovas de cabelo e pentes","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":260,"nome_subcategoria":"El\u00e1sticos e presilhas","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":261,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para corte","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":262,"nome_subcategoria":"Shampoos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":263,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":264,"nome_subcategoria":"Tratamentos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":265,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":266,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":267,"nome_subcategoria":"Sabonetes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":268,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":269,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":270,"nome_subcategoria":"Desodorante aerosol","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":271,"nome_subcategoria":"Desodorante roll-on","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":272,"nome_subcategoria":"Desodorante stick","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":273,"nome_subcategoria":"Desodorante creme","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":274,"nome_subcategoria":"Desodorante natural e vegano","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":275,"nome_subcategoria":"Desodorante clinical","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":276,"nome_subcategoria":"Escova de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":277,"nome_subcategoria":"Pasta de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":278,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios de higiene bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":279,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":280,"nome_subcategoria":"Fio dental","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":281,"nome_subcategoria":"Fixadores para dentadura","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":282,"nome_subcategoria":"Repelentes","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":283,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":284,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":285,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":286,"nome_subcategoria":"Cuidados com os p\u00e9s","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":287,"nome_subcategoria":"Depila\u00e7\u00e3o","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":288,"nome_subcategoria":"Camisinhas","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":289,"nome_subcategoria":"Lubrificantes","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":290,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para sa\u00fade sexual","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":291,"nome_subcategoria":"L\u00e2minas e aparelhos de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":292,"nome_subcategoria":"Shampoo para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":293,"nome_subcategoria":"Gel e espumas de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":294,"nome_subcategoria":"P\u00f3s barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":295,"nome_subcategoria":"Modeladores e pomadas para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":296,"nome_subcategoria":"Absorventes para incontin\u00eancia","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":297,"nome_subcategoria":"Fraldas geri\u00e1tricas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":298,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos e pomadas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":299,"nome_subcategoria":"Roupa Intima","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":300,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":301,"nome_subcategoria":"Sabonetes \u00edntimos","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"}],"pid":"99f10aae89423cbf6bf8869f510a3f36"}
[NOTICE][28/12/2024 - 14:26:15][99f10aae89423cbf6bf8869f510a3f36][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][28/12/2024 - 16:01:50][9b425d2bc6f776af40f19bb0529b8dce][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][28/12/2024 - 16:01:50][9b425d2bc6f776af40f19bb0529b8dce][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id_subcategoria":1,"nome_subcategoria":"Inaladores","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":2,"nome_subcategoria":"Seringas descart\u00e1veis","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":3,"nome_subcategoria":"Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":4,"nome_subcategoria":"Equipamentos e instrumentos hospitalares","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":5,"nome_subcategoria":"Camas, colch\u00f5es e almofadas","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":6,"nome_subcategoria":"Dilatador Nasal","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":7,"nome_subcategoria":"Curativos","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":8,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":9,"nome_subcategoria":"Soros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":10,"nome_subcategoria":"Contus\u00f5es e machucados","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":11,"nome_subcategoria":"Higienizadores","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":12,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para primeiros socorros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":13,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":14,"nome_subcategoria":"Ayurveda","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":15,"nome_subcategoria":"Fitoter\u00e1picos","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":16,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":17,"nome_subcategoria":"Homeopatia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":18,"nome_subcategoria":"Rem\u00e9dios naturais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":19,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":20,"nome_subcategoria":"Canabidiol","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":21,"nome_subcategoria":"Monitores de press\u00e3o","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":22,"nome_subcategoria":"Medidores de glicose","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":23,"nome_subcategoria":"Canetas de insulina","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":24,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":25,"nome_subcategoria":"Ox\u00edmetros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":26,"nome_subcategoria":"Baterias","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":27,"nome_subcategoria":"Testes","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":28,"nome_subcategoria":"Anti-inflamat\u00f3rios","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":29,"nome_subcategoria":"Antidepressivos","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":30,"nome_subcategoria":"Para parar de fumar","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":31,"nome_subcategoria":"P\u00edlulas anticoncepcionais e DIU","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":33,"nome_subcategoria":"Para gripe e resfriado","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":34,"nome_subcategoria":"Para diabetes","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":35,"nome_subcategoria":"Para gastrite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":36,"nome_subcategoria":"Para asma","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":37,"nome_subcategoria":"Para enxaqueca","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":38,"nome_subcategoria":"Para dor de garganta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":39,"nome_subcategoria":"Para dor e febre","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":40,"nome_subcategoria":"Para tosse","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":41,"nome_subcategoria":"Para azia e m\u00e1 digest\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":42,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00f5es","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":43,"nome_subcategoria":"Para rinite e sinusite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":44,"nome_subcategoria":"Para ins\u00f4nia","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":45,"nome_subcategoria":"Para tireoide","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":46,"nome_subcategoria":"Para alergias","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":47,"nome_subcategoria":"Para a vis\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":48,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":49,"nome_subcategoria":"Para colesterol","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":50,"nome_subcategoria":"Para press\u00e3o alta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":51,"nome_subcategoria":"Controle de peso","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":52,"nome_subcategoria":"Joelheiras e tornozeleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":53,"nome_subcategoria":"Munhequeiras e cotoveleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":54,"nome_subcategoria":"Tipoias e colar cervical","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":55,"nome_subcategoria":"Muletas e bengalas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":56,"nome_subcategoria":"Botas ortop\u00e9dicas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":57,"nome_subcategoria":"Meias de compress\u00e3o e cintas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":58,"nome_subcategoria":"Para les\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es e tor\u00e7\u00f5es","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":59,"nome_subcategoria":"Massageadores","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":60,"nome_subcategoria":"Endocrinologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":61,"nome_subcategoria":"Ginecologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":62,"nome_subcategoria":"Infertilidade","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":63,"nome_subcategoria":"Oncologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":64,"nome_subcategoria":"Reumatologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":65,"nome_subcategoria":"Cl\u00ednica Geral","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":66,"nome_subcategoria":"Outras especialidades","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":67,"nome_subcategoria":"Multivitaminas","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":68,"nome_subcategoria":"Vitamina D","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":69,"nome_subcategoria":"Vitamina C","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":70,"nome_subcategoria":"Estimulante de apetite","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":71,"nome_subcategoria":"C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":72,"nome_subcategoria":"Col\u00e1geno","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":73,"nome_subcategoria":"Vitamina E","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":74,"nome_subcategoria":"Monovitaminas gestantes","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":75,"nome_subcategoria":"Minerais","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":76,"nome_subcategoria":"Vitamina B","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":77,"nome_subcategoria":"D + C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":78,"nome_subcategoria":"Omega 3","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":79,"nome_subcategoria":"Complementos alimentares","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":80,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":81,"nome_subcategoria":"Chocolates e doces","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":82,"nome_subcategoria":"Ado\u00e7antes","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":83,"nome_subcategoria":"Balas e gomas de mascar","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":84,"nome_subcategoria":"Alimentos funcionais","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":85,"nome_subcategoria":"Cereais em barra","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":86,"nome_subcategoria":"Snacks","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":87,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":88,"nome_subcategoria":"Whey Protein","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":89,"nome_subcategoria":"Glutamina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":90,"nome_subcategoria":"Emagrecedores","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":91,"nome_subcategoria":"Pr\u00e9 treino","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":92,"nome_subcategoria":"Pastas","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":93,"nome_subcategoria":"Alimentos proteicos","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":94,"nome_subcategoria":"Creatina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":95,"nome_subcategoria":"BCAA","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":96,"nome_subcategoria":"Balan\u00e7as","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":97,"nome_subcategoria":"Produtos ortop\u00e9dicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":98,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para treino","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":99,"nome_subcategoria":"Bandagem adesiva","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":100,"nome_subcategoria":"Equipamentos aer\u00f3bicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":101,"nome_subcategoria":"Equipamentos para muscula\u00e7\u00e3o","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":102,"nome_subcategoria":"Isot\u00f4nicos e energ\u00e9ticos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":103,"nome_subcategoria":"Leites e Compostos L\u00e1cteos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":104,"nome_subcategoria":"Shakes","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":105,"nome_subcategoria":"\u00c1gua de coco","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":106,"nome_subcategoria":"Energ\u00e9ticos em c\u00e1psula","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":107,"nome_subcategoria":"Sucos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":108,"nome_subcategoria":"Complementos em caixa","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":109,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":110,"nome_subcategoria":"Complementos em lata","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":111,"nome_subcategoria":"\u00c1gua","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":112,"nome_subcategoria":"Bebidas funcionais","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":113,"nome_subcategoria":"Umidificadores","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":114,"nome_subcategoria":"Dilatadores nasais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":115,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":116,"nome_subcategoria":"Triptofano","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":117,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":118,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":119,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":120,"nome_subcategoria":"Fibras","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":121,"nome_subcategoria":"Probi\u00f3ticos","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":122,"nome_subcategoria":"Enzimas digestivas","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":123,"nome_subcategoria":"Fraldas infantis","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":124,"nome_subcategoria":"Pomadas para assaduras","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":125,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":126,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":127,"nome_subcategoria":"Talcos para beb\u00eas","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":128,"nome_subcategoria":"Mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":129,"nome_subcategoria":"Bicos para mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":130,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":131,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":132,"nome_subcategoria":"Bomba de leite","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":133,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 0-6 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":134,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 6-12 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":135,"nome_subcategoria":"Leites infantis 1-3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":136,"nome_subcategoria":"Leites infantis mais de 3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":137,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":138,"nome_subcategoria":"Leites infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":139,"nome_subcategoria":"Suplementos infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":140,"nome_subcategoria":"Papinhas e lanches infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":141,"nome_subcategoria":"Vitaminas infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":142,"nome_subcategoria":"Shampoos infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":143,"nome_subcategoria":"Condicionadores infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":144,"nome_subcategoria":"Sabonete infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":145,"nome_subcategoria":"Creme e gel para cabelo infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":146,"nome_subcategoria":"Col\u00f4nias e perfumes infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":147,"nome_subcategoria":"Hastes flex\u00edveis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":148,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para banho","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":149,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":150,"nome_subcategoria":"Escova de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":151,"nome_subcategoria":"Pasta de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":152,"nome_subcategoria":"Fio dental infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":153,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios higiene bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":154,"nome_subcategoria":"\u00d3leos e hidratantes corporais infantis","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":155,"nome_subcategoria":"Protetor solar infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":156,"nome_subcategoria":"Repelente infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":157,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":158,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":159,"nome_subcategoria":"Cremes para estrias","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":160,"nome_subcategoria":"Hidratantes para a pele","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":161,"nome_subcategoria":"Vitaminas","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":162,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":163,"nome_subcategoria":"Chupetas e prendedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":164,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para alimenta\u00e7\u00e3o","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":165,"nome_subcategoria":"Mordedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":166,"nome_subcategoria":"Escovas para cabelos infantis","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":167,"nome_subcategoria":"Aquecedor de mamadeiras","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":168,"nome_subcategoria":"Cadeiras e cadeir\u00f5es","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":169,"nome_subcategoria":"Banheiras e Suportes","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":170,"nome_subcategoria":"Band aids, compressas e bandagens","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":171,"nome_subcategoria":"Aspirador nasal","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":172,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":173,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros e outros acess\u00f3rios","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":174,"nome_subcategoria":"Antiss\u00e9pticos","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":175,"nome_subcategoria":"Vitaminas para engravidar","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":176,"nome_subcategoria":"Testes de fertilidade","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":177,"nome_subcategoria":"Testes de gravidez","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":178,"nome_subcategoria":"Carrinho de beb\u00ea","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":179,"nome_subcategoria":"Beb\u00ea Conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":180,"nome_subcategoria":"Carrinho com beb\u00ea conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":181,"nome_subcategoria":"Cadeirinha para auto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":182,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para passeio","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":183,"nome_subcategoria":"Feminino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":184,"nome_subcategoria":"Masculino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":185,"nome_subcategoria":"Unissex","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":186,"nome_subcategoria":"Infantil","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":187,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":188,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":189,"nome_subcategoria":"M\u00e3os","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":190,"nome_subcategoria":"P\u00e9s","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":191,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":192,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":193,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":194,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":195,"nome_subcategoria":"Maternidade","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":196,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":197,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":198,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":199,"nome_subcategoria":"M\u00e3os e p\u00e9s","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":200,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":201,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":202,"nome_subcategoria":"Esfoliantes","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":203,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":204,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":205,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":206,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":207,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para beleza","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":208,"nome_subcategoria":"Demaquilantes","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":209,"nome_subcategoria":"Normal","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":210,"nome_subcategoria":"Seca","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":211,"nome_subcategoria":"Oleosa","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":212,"nome_subcategoria":"Mista","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":213,"nome_subcategoria":"Tratamento antiacne","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":214,"nome_subcategoria":"Anti-idade","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":215,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":216,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":217,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":218,"nome_subcategoria":"Maquiagem","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":219,"nome_subcategoria":"Limpeza de pele","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":220,"nome_subcategoria":"Anticelulite e firmadores","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":221,"nome_subcategoria":"Antienvelhecimento","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":222,"nome_subcategoria":"Redutores de medidas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":223,"nome_subcategoria":"Para cabelos e unhas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":224,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":225,"nome_subcategoria":"Bases e fortificantes para a unhas","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":226,"nome_subcategoria":"Esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":227,"nome_subcategoria":"Removedores de esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":228,"nome_subcategoria":"Unhas posti\u00e7as","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":229,"nome_subcategoria":"Cortadores de unha e tesouras","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":230,"nome_subcategoria":"Lixas e alicates","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":231,"nome_subcategoria":"Bases e cremes para tratamento","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":232,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":233,"nome_subcategoria":"Condicionador","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":234,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":235,"nome_subcategoria":"Cremes de pentear e leave-in","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":236,"nome_subcategoria":"Ceras e pomadas modeladoras","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":237,"nome_subcategoria":"Produtos e acess\u00f3rios profissionais","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":238,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":239,"nome_subcategoria":"Secos ou ressecados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":240,"nome_subcategoria":"Oleosos ou mistos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":241,"nome_subcategoria":"Cacheados ou ondulados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":242,"nome_subcategoria":"Loiros ou com luzes","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":243,"nome_subcategoria":"Coloridos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":244,"nome_subcategoria":"Com Frizz","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":245,"nome_subcategoria":"Com escova progressiva","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":246,"nome_subcategoria":"Danificados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":247,"nome_subcategoria":"Brancos e Grisalhos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":248,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o permanente","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":249,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":250,"nome_subcategoria":"Tonalizantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":251,"nome_subcategoria":"Descolorantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":252,"nome_subcategoria":"Tratamento anticaspa","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":253,"nome_subcategoria":"Tratamento antiqueda","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":254,"nome_subcategoria":"Shampoo dermo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":255,"nome_subcategoria":"M\u00e1scaras para cabelo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":256,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos para cabelos","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":257,"nome_subcategoria":"Secadores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":258,"nome_subcategoria":"Chapinhas e modeladores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":259,"nome_subcategoria":"Escovas de cabelo e pentes","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":260,"nome_subcategoria":"El\u00e1sticos e presilhas","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":261,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para corte","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":262,"nome_subcategoria":"Shampoos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":263,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":264,"nome_subcategoria":"Tratamentos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":265,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":266,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":267,"nome_subcategoria":"Sabonetes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":268,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":269,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":270,"nome_subcategoria":"Desodorante aerosol","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":271,"nome_subcategoria":"Desodorante roll-on","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":272,"nome_subcategoria":"Desodorante stick","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":273,"nome_subcategoria":"Desodorante creme","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":274,"nome_subcategoria":"Desodorante natural e vegano","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":275,"nome_subcategoria":"Desodorante clinical","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":276,"nome_subcategoria":"Escova de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":277,"nome_subcategoria":"Pasta de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":278,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios de higiene bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":279,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":280,"nome_subcategoria":"Fio dental","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":281,"nome_subcategoria":"Fixadores para dentadura","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":282,"nome_subcategoria":"Repelentes","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":283,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":284,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":285,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":286,"nome_subcategoria":"Cuidados com os p\u00e9s","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":287,"nome_subcategoria":"Depila\u00e7\u00e3o","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":288,"nome_subcategoria":"Camisinhas","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":289,"nome_subcategoria":"Lubrificantes","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":290,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para sa\u00fade sexual","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":291,"nome_subcategoria":"L\u00e2minas e aparelhos de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":292,"nome_subcategoria":"Shampoo para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":293,"nome_subcategoria":"Gel e espumas de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":294,"nome_subcategoria":"P\u00f3s barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":295,"nome_subcategoria":"Modeladores e pomadas para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":296,"nome_subcategoria":"Absorventes para incontin\u00eancia","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":297,"nome_subcategoria":"Fraldas geri\u00e1tricas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":298,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos e pomadas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":299,"nome_subcategoria":"Roupa Intima","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":300,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":301,"nome_subcategoria":"Sabonetes \u00edntimos","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"}],"pid":"9b425d2bc6f776af40f19bb0529b8dce"}
[NOTICE][28/12/2024 - 16:01:50][9b425d2bc6f776af40f19bb0529b8dce][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:06][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::START
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:08][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::START
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:12][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - Dados da receita gravados com sucesso!
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:12][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:13][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::START
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:13][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - createCustomDB::START
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:19][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - Banco 'pacheco-mc' criado com sucesso!
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:19][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - createCustomDB::END
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:19][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::START
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:20][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - Usuário criado com sucesso - {"nome":"Erick Oliveira","email":"erick_santosss00@outlook.com","updated_at":"2024-12-29T20:48:20.000000Z","created_at":"2024-12-29T20:48:20.000000Z","id":1}
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:20][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:20][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::END
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:20][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - Registro criado com sucesso - Response: {"retcode":0,"message":"Registro criado com sucesso!","rows":[{"nome":"FarmaCouto","nome_visualizacao":"pacheco-mc","cnpj":"33438250000167","cep":"26070374","logradouro":"Rua Carlos Henrique","complemento":null,"numero":"11","bairro":"Miguel Couto","cidade":"Nova Igua\u00e7u","uf":"RJ","updated_at":"2024-12-29T20:48:13.000000Z","created_at":"2024-12-29T20:48:13.000000Z","id":1}],"pid":"8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6"}
[NOTICE][29/12/2024 - 17:48:20][8420c20caf4c20d56821f6871e244ec6][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::END
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:17][921c8ffaac26c34d3d88c61491c3e487][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:17][921c8ffaac26c34d3d88c61491c3e487][App\Http\Controllers\CupomController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[],"pid":"921c8ffaac26c34d3d88c61491c3e487"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:17][921c8ffaac26c34d3d88c61491c3e487][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:23][8e4871d9e7215614b9f9c69fc7537b99][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:23][8e4871d9e7215614b9f9c69fc7537b99][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id_subcategoria":1,"nome_subcategoria":"Inaladores","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":2,"nome_subcategoria":"Seringas descart\u00e1veis","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":3,"nome_subcategoria":"Equipamentos de prote\u00e7\u00e3o","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":4,"nome_subcategoria":"Equipamentos e instrumentos hospitalares","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":5,"nome_subcategoria":"Camas, colch\u00f5es e almofadas","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":6,"nome_subcategoria":"Dilatador Nasal","id_categoria":1,"nome_categoria":"Tratamento em casa","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":7,"nome_subcategoria":"Curativos","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":8,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":9,"nome_subcategoria":"Soros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":10,"nome_subcategoria":"Contus\u00f5es e machucados","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":11,"nome_subcategoria":"Higienizadores","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":12,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para primeiros socorros","id_categoria":2,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":13,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":14,"nome_subcategoria":"Ayurveda","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":15,"nome_subcategoria":"Fitoter\u00e1picos","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":16,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":17,"nome_subcategoria":"Homeopatia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":18,"nome_subcategoria":"Rem\u00e9dios naturais","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":19,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":20,"nome_subcategoria":"Canabidiol","id_categoria":3,"nome_categoria":"Medicina Natural","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":21,"nome_subcategoria":"Monitores de press\u00e3o","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":22,"nome_subcategoria":"Medidores de glicose","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":23,"nome_subcategoria":"Canetas de insulina","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":24,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":25,"nome_subcategoria":"Ox\u00edmetros","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":26,"nome_subcategoria":"Baterias","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":27,"nome_subcategoria":"Testes","id_categoria":4,"nome_categoria":"Monitores e testes","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":28,"nome_subcategoria":"Anti-inflamat\u00f3rios","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":29,"nome_subcategoria":"Antidepressivos","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":30,"nome_subcategoria":"Para parar de fumar","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":31,"nome_subcategoria":"P\u00edlulas anticoncepcionais e DIU","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":33,"nome_subcategoria":"Para gripe e resfriado","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":34,"nome_subcategoria":"Para diabetes","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":35,"nome_subcategoria":"Para gastrite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":36,"nome_subcategoria":"Para asma","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":37,"nome_subcategoria":"Para enxaqueca","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":38,"nome_subcategoria":"Para dor de garganta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":39,"nome_subcategoria":"Para dor e febre","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":40,"nome_subcategoria":"Para tosse","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":41,"nome_subcategoria":"Para azia e m\u00e1 digest\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":42,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00f5es","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":43,"nome_subcategoria":"Para rinite e sinusite","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":44,"nome_subcategoria":"Para ins\u00f4nia","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":45,"nome_subcategoria":"Para tireoide","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":46,"nome_subcategoria":"Para alergias","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":47,"nome_subcategoria":"Para a vis\u00e3o","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":48,"nome_subcategoria":"Para infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":49,"nome_subcategoria":"Para colesterol","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":50,"nome_subcategoria":"Para press\u00e3o alta","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":51,"nome_subcategoria":"Controle de peso","id_categoria":5,"nome_categoria":"Rem\u00e9dios","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":52,"nome_subcategoria":"Joelheiras e tornozeleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":53,"nome_subcategoria":"Munhequeiras e cotoveleiras","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":54,"nome_subcategoria":"Tipoias e colar cervical","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":55,"nome_subcategoria":"Muletas e bengalas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":56,"nome_subcategoria":"Botas ortop\u00e9dicas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":57,"nome_subcategoria":"Meias de compress\u00e3o e cintas","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":58,"nome_subcategoria":"Para les\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es e tor\u00e7\u00f5es","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":59,"nome_subcategoria":"Massageadores","id_categoria":6,"nome_categoria":"Ortop\u00e9dicos","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":60,"nome_subcategoria":"Endocrinologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":61,"nome_subcategoria":"Ginecologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":62,"nome_subcategoria":"Infertilidade","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":63,"nome_subcategoria":"Oncologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":64,"nome_subcategoria":"Reumatologia","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":65,"nome_subcategoria":"Cl\u00ednica Geral","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":66,"nome_subcategoria":"Outras especialidades","id_categoria":7,"nome_categoria":"Medicamentos Especiais","id_setor":1,"nome_setor":"Medicamentos"},{"id_subcategoria":67,"nome_subcategoria":"Multivitaminas","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":68,"nome_subcategoria":"Vitamina D","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":69,"nome_subcategoria":"Vitamina C","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":70,"nome_subcategoria":"Estimulante de apetite","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":71,"nome_subcategoria":"C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":72,"nome_subcategoria":"Col\u00e1geno","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":73,"nome_subcategoria":"Vitamina E","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":74,"nome_subcategoria":"Monovitaminas gestantes","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":75,"nome_subcategoria":"Minerais","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":76,"nome_subcategoria":"Vitamina B","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":77,"nome_subcategoria":"D + C\u00e1lcio","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":78,"nome_subcategoria":"Omega 3","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":79,"nome_subcategoria":"Complementos alimentares","id_categoria":8,"nome_categoria":"Vitaminas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":80,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":81,"nome_subcategoria":"Chocolates e doces","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":82,"nome_subcategoria":"Ado\u00e7antes","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":83,"nome_subcategoria":"Balas e gomas de mascar","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":84,"nome_subcategoria":"Alimentos funcionais","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":85,"nome_subcategoria":"Cereais em barra","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":86,"nome_subcategoria":"Snacks","id_categoria":9,"nome_categoria":"Lanches r\u00e1pidos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":87,"nome_subcategoria":"Barras de Prote\u00edna","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":88,"nome_subcategoria":"Whey Protein","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":89,"nome_subcategoria":"Glutamina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":90,"nome_subcategoria":"Emagrecedores","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":91,"nome_subcategoria":"Pr\u00e9 treino","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":92,"nome_subcategoria":"Pastas","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":93,"nome_subcategoria":"Alimentos proteicos","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":94,"nome_subcategoria":"Creatina","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":95,"nome_subcategoria":"BCAA","id_categoria":10,"nome_categoria":"Pr\u00e9 e p\u00f3s treino","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":96,"nome_subcategoria":"Balan\u00e7as","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":97,"nome_subcategoria":"Produtos ortop\u00e9dicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":98,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para treino","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":99,"nome_subcategoria":"Bandagem adesiva","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":100,"nome_subcategoria":"Equipamentos aer\u00f3bicos","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":101,"nome_subcategoria":"Equipamentos para muscula\u00e7\u00e3o","id_categoria":11,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para exerc\u00edcios e treinos","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":102,"nome_subcategoria":"Isot\u00f4nicos e energ\u00e9ticos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":103,"nome_subcategoria":"Leites e Compostos L\u00e1cteos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":104,"nome_subcategoria":"Shakes","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":105,"nome_subcategoria":"\u00c1gua de coco","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":106,"nome_subcategoria":"Energ\u00e9ticos em c\u00e1psula","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":107,"nome_subcategoria":"Sucos","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":108,"nome_subcategoria":"Complementos em caixa","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":109,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":110,"nome_subcategoria":"Complementos em lata","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":111,"nome_subcategoria":"\u00c1gua","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":112,"nome_subcategoria":"Bebidas funcionais","id_categoria":12,"nome_categoria":"Bebidas","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":113,"nome_subcategoria":"Umidificadores","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":114,"nome_subcategoria":"Dilatadores nasais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":115,"nome_subcategoria":"Ch\u00e1s","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":116,"nome_subcategoria":"Triptofano","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":117,"nome_subcategoria":"Calmantes","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":118,"nome_subcategoria":"Florais","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":119,"nome_subcategoria":"Aromaterapia","id_categoria":13,"nome_categoria":"Sono","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":120,"nome_subcategoria":"Fibras","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":121,"nome_subcategoria":"Probi\u00f3ticos","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":122,"nome_subcategoria":"Enzimas digestivas","id_categoria":14,"nome_categoria":"Sa\u00fade digestiva","id_setor":2,"nome_setor":"Vida Saud\u00e1vel"},{"id_subcategoria":123,"nome_subcategoria":"Fraldas infantis","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":124,"nome_subcategoria":"Pomadas para assaduras","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":125,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":126,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":127,"nome_subcategoria":"Talcos para beb\u00eas","id_categoria":15,"nome_categoria":"Troca de fraldas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":128,"nome_subcategoria":"Mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":129,"nome_subcategoria":"Bicos para mamadeiras","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":130,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":131,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":132,"nome_subcategoria":"Bomba de leite","id_categoria":16,"nome_categoria":"Amamenta\u00e7\u00e3o","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":133,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 0-6 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":134,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis 6-12 meses","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":135,"nome_subcategoria":"Leites infantis 1-3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":136,"nome_subcategoria":"Leites infantis mais de 3 anos","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":137,"nome_subcategoria":"F\u00f3rmulas infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":138,"nome_subcategoria":"Leites infantis com restri\u00e7\u00f5es alimentares","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":139,"nome_subcategoria":"Suplementos infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":140,"nome_subcategoria":"Papinhas e lanches infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":141,"nome_subcategoria":"Vitaminas infantis","id_categoria":17,"nome_categoria":"Alimenta\u00e7\u00e3o infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":142,"nome_subcategoria":"Shampoos infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":143,"nome_subcategoria":"Condicionadores infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":144,"nome_subcategoria":"Sabonete infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":145,"nome_subcategoria":"Creme e gel para cabelo infantil","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":146,"nome_subcategoria":"Col\u00f4nias e perfumes infantis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":147,"nome_subcategoria":"Hastes flex\u00edveis","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":148,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para banho","id_categoria":18,"nome_categoria":"Banho infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":149,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":150,"nome_subcategoria":"Escova de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":151,"nome_subcategoria":"Pasta de dente infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":152,"nome_subcategoria":"Fio dental infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":153,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios higiene bucal infantil","id_categoria":19,"nome_categoria":"Higiene bucal infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":154,"nome_subcategoria":"\u00d3leos e hidratantes corporais infantis","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":155,"nome_subcategoria":"Protetor solar infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":156,"nome_subcategoria":"Repelente infantil","id_categoria":20,"nome_categoria":"Cuidados para pele infantil","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":157,"nome_subcategoria":"Absorventes para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":158,"nome_subcategoria":"Protetores e pomadas para seios","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":159,"nome_subcategoria":"Cremes para estrias","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":160,"nome_subcategoria":"Hidratantes para a pele","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":161,"nome_subcategoria":"Vitaminas","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":162,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":21,"nome_categoria":"Cuidado para as m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":163,"nome_subcategoria":"Chupetas e prendedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":164,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para alimenta\u00e7\u00e3o","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":165,"nome_subcategoria":"Mordedores","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":166,"nome_subcategoria":"Escovas para cabelos infantis","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":167,"nome_subcategoria":"Aquecedor de mamadeiras","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":168,"nome_subcategoria":"Cadeiras e cadeir\u00f5es","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":169,"nome_subcategoria":"Banheiras e Suportes","id_categoria":22,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para beb\u00eas","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":170,"nome_subcategoria":"Band aids, compressas e bandagens","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":171,"nome_subcategoria":"Aspirador nasal","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":172,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":173,"nome_subcategoria":"Term\u00f4metros e outros acess\u00f3rios","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":174,"nome_subcategoria":"Antiss\u00e9pticos","id_categoria":23,"nome_categoria":"Primeiros Socorros","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":175,"nome_subcategoria":"Vitaminas para engravidar","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":176,"nome_subcategoria":"Testes de fertilidade","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":177,"nome_subcategoria":"Testes de gravidez","id_categoria":24,"nome_categoria":"Futuras m\u00e3es","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":178,"nome_subcategoria":"Carrinho de beb\u00ea","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":179,"nome_subcategoria":"Beb\u00ea Conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":180,"nome_subcategoria":"Carrinho com beb\u00ea conforto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":181,"nome_subcategoria":"Cadeirinha para auto","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":182,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para passeio","id_categoria":25,"nome_categoria":"Passeio","id_setor":3,"nome_setor":"Mam\u00e3e e beb\u00ea"},{"id_subcategoria":183,"nome_subcategoria":"Feminino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":184,"nome_subcategoria":"Masculino","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":185,"nome_subcategoria":"Unissex","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":186,"nome_subcategoria":"Infantil","id_categoria":26,"nome_categoria":"Perfumes","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":187,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":188,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":189,"nome_subcategoria":"M\u00e3os","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":190,"nome_subcategoria":"P\u00e9s","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":191,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":192,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":193,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":194,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":195,"nome_subcategoria":"Maternidade","id_categoria":27,"nome_categoria":"Cuidados com a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":196,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":197,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":198,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":199,"nome_subcategoria":"M\u00e3os e p\u00e9s","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":200,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":201,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":202,"nome_subcategoria":"Esfoliantes","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":203,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara facial","id_categoria":28,"nome_categoria":"Dermocosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":204,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":205,"nome_subcategoria":"L\u00e1bios","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":206,"nome_subcategoria":"Olhos","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":207,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para beleza","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":208,"nome_subcategoria":"Demaquilantes","id_categoria":29,"nome_categoria":"Maquiagem","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":209,"nome_subcategoria":"Normal","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":210,"nome_subcategoria":"Seca","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":211,"nome_subcategoria":"Oleosa","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":212,"nome_subcategoria":"Mista","id_categoria":30,"nome_categoria":"Tipos de pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":213,"nome_subcategoria":"Tratamento antiacne","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":214,"nome_subcategoria":"Anti-idade","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":215,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_categoria":31,"nome_categoria":"Tratamentos para a pele","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":216,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":217,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":218,"nome_subcategoria":"Maquiagem","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":219,"nome_subcategoria":"Limpeza de pele","id_categoria":32,"nome_categoria":"Produtos veganos e naturais","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":220,"nome_subcategoria":"Anticelulite e firmadores","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":221,"nome_subcategoria":"Antienvelhecimento","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":222,"nome_subcategoria":"Redutores de medidas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":223,"nome_subcategoria":"Para cabelos e unhas","id_categoria":33,"nome_categoria":"Nutricosm\u00e9ticos","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":224,"nome_subcategoria":"Algod\u00e3o","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":225,"nome_subcategoria":"Bases e fortificantes para a unhas","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":226,"nome_subcategoria":"Esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":227,"nome_subcategoria":"Removedores de esmaltes","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":228,"nome_subcategoria":"Unhas posti\u00e7as","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":229,"nome_subcategoria":"Cortadores de unha e tesouras","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":230,"nome_subcategoria":"Lixas e alicates","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":231,"nome_subcategoria":"Bases e cremes para tratamento","id_categoria":34,"nome_categoria":"Produtos para unhas","id_setor":4,"nome_setor":"Beleza"},{"id_subcategoria":232,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":233,"nome_subcategoria":"Condicionador","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":234,"nome_subcategoria":"M\u00e1scara","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":235,"nome_subcategoria":"Cremes de pentear e leave-in","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":236,"nome_subcategoria":"Ceras e pomadas modeladoras","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":237,"nome_subcategoria":"Produtos e acess\u00f3rios profissionais","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":238,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":35,"nome_categoria":"Produtos para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":239,"nome_subcategoria":"Secos ou ressecados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":240,"nome_subcategoria":"Oleosos ou mistos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":241,"nome_subcategoria":"Cacheados ou ondulados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":242,"nome_subcategoria":"Loiros ou com luzes","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":243,"nome_subcategoria":"Coloridos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":244,"nome_subcategoria":"Com Frizz","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":245,"nome_subcategoria":"Com escova progressiva","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":246,"nome_subcategoria":"Danificados","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":247,"nome_subcategoria":"Brancos e Grisalhos","id_categoria":36,"nome_categoria":"Tipo de cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":248,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o permanente","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":249,"nome_subcategoria":"Colora\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":250,"nome_subcategoria":"Tonalizantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":251,"nome_subcategoria":"Descolorantes","id_categoria":37,"nome_categoria":"Tinturas e descolarante","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":252,"nome_subcategoria":"Tratamento anticaspa","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":253,"nome_subcategoria":"Tratamento antiqueda","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":254,"nome_subcategoria":"Shampoo dermo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":255,"nome_subcategoria":"M\u00e1scaras para cabelo","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":256,"nome_subcategoria":"Nutricosm\u00e9ticos para cabelos","id_categoria":38,"nome_categoria":"Tratamentos capilares","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":257,"nome_subcategoria":"Secadores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":258,"nome_subcategoria":"Chapinhas e modeladores","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":259,"nome_subcategoria":"Escovas de cabelo e pentes","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":260,"nome_subcategoria":"El\u00e1sticos e presilhas","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":261,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para corte","id_categoria":39,"nome_categoria":"Acess\u00f3rios para cabelo","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":262,"nome_subcategoria":"Shampoos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":263,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":264,"nome_subcategoria":"Tratamentos","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":265,"nome_subcategoria":"Finalizadores","id_categoria":40,"nome_categoria":"Produtos naturais e veganos","id_setor":5,"nome_setor":"Cabelo"},{"id_subcategoria":266,"nome_subcategoria":"Shampoo","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":267,"nome_subcategoria":"Sabonetes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":268,"nome_subcategoria":"Condicionadores","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":269,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":41,"nome_categoria":"Higiene di\u00e1ria","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":270,"nome_subcategoria":"Desodorante aerosol","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":271,"nome_subcategoria":"Desodorante roll-on","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":272,"nome_subcategoria":"Desodorante stick","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":273,"nome_subcategoria":"Desodorante creme","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":274,"nome_subcategoria":"Desodorante natural e vegano","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":275,"nome_subcategoria":"Desodorante clinical","id_categoria":42,"nome_categoria":"Desodorante","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":276,"nome_subcategoria":"Escova de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":277,"nome_subcategoria":"Pasta de dente","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":278,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios de higiene bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":279,"nome_subcategoria":"Enxaguante bucal","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":280,"nome_subcategoria":"Fio dental","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":281,"nome_subcategoria":"Fixadores para dentadura","id_categoria":43,"nome_categoria":"Higiene bucal","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":282,"nome_subcategoria":"Repelentes","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":283,"nome_subcategoria":"Corpo","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":284,"nome_subcategoria":"Rosto","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":285,"nome_subcategoria":"Protetor solar","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":286,"nome_subcategoria":"Cuidados com os p\u00e9s","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":287,"nome_subcategoria":"Depila\u00e7\u00e3o","id_categoria":44,"nome_categoria":"Cuidados com o corpo","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":288,"nome_subcategoria":"Camisinhas","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":289,"nome_subcategoria":"Lubrificantes","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":290,"nome_subcategoria":"Acess\u00f3rios para sa\u00fade sexual","id_categoria":45,"nome_categoria":"Sa\u00fade sexual","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":291,"nome_subcategoria":"L\u00e2minas e aparelhos de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":292,"nome_subcategoria":"Shampoo para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":293,"nome_subcategoria":"Gel e espumas de barbear","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":294,"nome_subcategoria":"P\u00f3s barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":295,"nome_subcategoria":"Modeladores e pomadas para barba","id_categoria":46,"nome_categoria":"Cuidados com a barba","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":296,"nome_subcategoria":"Absorventes para incontin\u00eancia","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":297,"nome_subcategoria":"Fraldas geri\u00e1tricas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":298,"nome_subcategoria":"Len\u00e7os umedecidos e pomadas","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":299,"nome_subcategoria":"Roupa Intima","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":300,"nome_subcategoria":"Absorventes","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"},{"id_subcategoria":301,"nome_subcategoria":"Sabonetes \u00edntimos","id_categoria":47,"nome_categoria":"Cuidados \u00edntimos","id_setor":6,"nome_setor":"Higiene Pessoal"}],"pid":"8e4871d9e7215614b9f9c69fc7537b99"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:23][8e4871d9e7215614b9f9c69fc7537b99][App\Http\Controllers\SubcategoriaController-index] - App\Http\Controllers\SubcategoriaController::index::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 18:09:54][8e02dc74b8919f6cee867d29e79c3d94][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:09:54][8e02dc74b8919f6cee867d29e79c3d94][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Helpers\Response::validationError - Erro de validação - {"retcode":-1,"message":["The tipo field is required.","The codigo cupom field is required.","The valor field is required."],"pid":"8e02dc74b8919f6cee867d29e79c3d94"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:10:07][97399371792e891070d940fc23e3be97][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:10:07][97399371792e891070d940fc23e3be97][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Helpers\Response::validationError - Erro de validação - {"retcode":-1,"message":["The selected tipo is invalid.","The codigo cupom field is required.","The valor field is required."],"pid":"97399371792e891070d940fc23e3be97"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:10:48][c127726917d5685819c47752dca12f5f][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:10:48][c127726917d5685819c47752dca12f5f][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Helpers\Response::validationError - Erro de validação - {"retcode":-1,"message":["The valor field must have 2 decimal places."],"pid":"c127726917d5685819c47752dca12f5f"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:10:55][c9cfbfab92bf21f759685002a946c3cf][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:10:55][c9cfbfab92bf21f759685002a946c3cf][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Helpers\Response::validationError - Erro de validação - {"retcode":-1,"message":["The valor field must have 2 decimal places."],"pid":"c9cfbfab92bf21f759685002a946c3cf"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:12:40][01070aea2a062cebc78266330f726a58][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:12:40][01070aea2a062cebc78266330f726a58][App\Http\Controllers\CupomController-store] - ERROR: SQLSTATE[HY000]: General error: 1364 Field 'codigo_cupom' doesn't have a default value (Connection: tenant, SQL: insert into `tbl_cupons` (`updated_at`, `created_at`) values (2024-12-29 18:12:40, 2024-12-29 18:12:40))
[NOTICE][29/12/2024 - 18:13:34][704e7cb01ff9bc167e40c2d68fddeed7][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[ERROR][29/12/2024 - 18:13:34][704e7cb01ff9bc167e40c2d68fddeed7][App\Http\Controllers\CupomController-store] - ERROR: SQLSTATE[HY000]: General error: 1364 Field 'configuracoes' doesn't have a default value (Connection: tenant, SQL: insert into `tbl_cupons` (`tipo`, `codigo_cupom`, `valor`, `updated_at`, `created_at`) values (porcentagem, OFF20, 20, 2024-12-29 18:13:34, 2024-12-29 18:13:34))
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - Dados da receita gravados com sucesso!
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::consultaDadosReceita::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:07][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - createCustomDB::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:08][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - Banco 'pacheco-mc' criado com sucesso!
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:08][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - createCustomDB::END
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:08][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:09][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - Usuário criado com sucesso - {"nome":"Erick Oliveira","email":"erick_santosss00@outlook.com","updated_at":"2024-12-29T21:15:09.000000Z","created_at":"2024-12-29T21:15:09.000000Z","id":1}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:09][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::createUserForResponsavel::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:09][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - postProcessFarmaciaStore::END
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:09][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - Registro criado com sucesso - Response: {"retcode":0,"message":"Registro criado com sucesso!","rows":[{"nome":"FarmaCouto","nome_visualizacao":"pacheco-mc","cnpj":"33438250000167","cep":"26070374","logradouro":"Rua Carlos Henrique","complemento":null,"numero":"11","bairro":"Miguel Couto","cidade":"Nova Igua\u00e7u","uf":"RJ","updated_at":"2024-12-29T21:15:07.000000Z","created_at":"2024-12-29T21:15:07.000000Z","id":1}],"pid":"22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:09][22b2a755f25eed2c24b24088ef5bbfdb][farmacia-store] - App\Http\Controllers\FarmaciaController::store::END
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:18][ef953142fabf2d2184dbf10387ea07bb][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:18][ef953142fabf2d2184dbf10387ea07bb][App\Http\Controllers\CupomController-store] - Registro criado com sucesso - Response: {"retcode":0,"message":"Registro criado com sucesso!","rows":[{"tipo":"porcentagem","codigo_cupom":"OFF20","valor":20,"updated_at":"2024-12-29T21:15:18.000000Z","created_at":"2024-12-29T21:15:18.000000Z","id":1}],"pid":"ef953142fabf2d2184dbf10387ea07bb"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:18][ef953142fabf2d2184dbf10387ea07bb][App\Http\Controllers\CupomController-store] - App\Http\Controllers\CupomController::store::END
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:33][61c0a0d0a34f960ff3dcd81ed3f668ea][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:33][61c0a0d0a34f960ff3dcd81ed3f668ea][App\Http\Controllers\CupomController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id_cupom":1,"tipo":"porcentagem","codigo_cupom":"OFF20","valor":20,"status":"ativado","data_validade":null,"configuracoes":null,"created_at":"2024-12-29T21:15:18.000000Z","updated_at":"2024-12-29T21:15:18.000000Z","deleted_at":null}],"pid":"61c0a0d0a34f960ff3dcd81ed3f668ea"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:15:33][61c0a0d0a34f960ff3dcd81ed3f668ea][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::OK
[NOTICE][29/12/2024 - 18:44:05][6e12657dc6d3a5ef15d329b0357231b1][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::START
[NOTICE][29/12/2024 - 18:44:05][6e12657dc6d3a5ef15d329b0357231b1][App\Http\Controllers\CupomController-index] - Response: {"retcode":0,"message":"Registros recuperados com sucesso!","rows":[{"id_cupom":1,"tipo":"porcentagem","codigo_cupom":"OFF20","valor":20,"status":"ativado","data_validade":null,"configuracoes":null}],"pid":"6e12657dc6d3a5ef15d329b0357231b1"}
[NOTICE][29/12/2024 - 18:44:05][6e12657dc6d3a5ef15d329b0357231b1][App\Http\Controllers\CupomController-index] - App\Http\Controllers\CupomController::index::OK
